［忽然奇想］有無媒體公司...

有無media公司可以請哂全香港市民一齊上街返工呀？
真全民記者

講過幾多次咁會對記者好危險......

唔好傻啦
你係咪想以後連記者都大條道理扑埋